今日去上水剩係遊行嘅話，帶唔帶gear 好

如題，如要帶應帶咩

🙂

最少帶多套衫